屌你老母 D大陸狗一早起身跳大媽舞

喂 你跳唔撚係問題但你播D音樂 對面街都聽到
依家8點未到 都嘈醒2次 巴絲有冇方法落去玩鳩佢地
準備落去

有無方法可以對付班人渣

有冇法例搞到？
諗住依家落去 影定片
之後再報警

推 各位幫幫手 尋晚打機打到2點
今日8點就醒

樓主姓李？

不過要快 我怕佢地土人

不是

唔落去屌柒你班仆街唔撚掂

推

依家計劃 落去拍片+報警

屌 佢好似想停 咪撚停呀屌你老母

你班廢老不得好死

完了 佢地完了 屌！ 換晒野先黎停

聖誕個個屌完女 冇人覆post

有冇人可以講我聽 下次見到可以點做

班太極公公婆婆就慘 係側邊比人轟炸

以前都唔會咁撚嘈 越播越大聲

走了 有冇巴絲打可以話比我聽
有冇人條法例係管制到？
報警有冇用？

幫推

巴打係咪住寶達
我都係八點幾比人嘈醒 屌

有冇人分享下
除左落去屌加報警有冇計

掉粒屎彈落去

樓主落去大大聲播kpop

到時淨係拉樓主
大媽:沒事兒